【TG天秤新谷】吾係天秤仔女圍爐市集

有無天秤仔女明明出生月份係天秤
但都覺得自己唔似天秤呢
明明天秤好想9up下怕悶想去玩，但又摺摺地驚陌生呢
呢個新谷人係比一班咁特別天秤座入黎嫁
等大家可以透過呢個緣份一到大家
由陌生變熟識，由摺變外向，等大家一齊圍爐!
除左狗公同收兵即踢外，都好歡迎天秤仔女嫁
想入谷就禁以下條link，填好資料就有人搵你入谷

不要說天秤仔天秤女 試著說on9仔on9女

推

推推推推推

半夜推

聖誕怕悶既天秤仔女入吧